一人一個中學on9嘢

我先
平時學校規矩已經on99
去到singcon依啲開心日子竟然仲離譜
唔比跟唱
唔比拍手
唔比傾計
唔比叫
唔比其他人上台
唔比用手機
合唱限制四個人
中六生最後一年都比佢調撚到去山頂位坐
時間又少
音響又差
支咪又垃圾分分鐘老師支私家咪都好撚過佢
年年收埋咁多錢拎晒去買人？

推

以前一返學朝早班主任就要收曬電話
放學先有得拎返
捉到偷玩電話要沒收一個月

係啊

有一排上堂去廁所要簽名mark時間添

樓主中學係旺角?

我都係
大個諗返，究竟佢有冇權咁做

調景嶺